Log file created at: 2022/11/18 06:18:44
Running on machine: sac01-advantec09-p1-cc04190046-node-2
Log line format: [IWEF]mmdd hh:mm:ss.uuuuuu threadid file:line] msg
Program Version: qa-7.0-51423f6bcbc6db1be328913a9490267a9ac5a5c4
                    last-commit-time 2022-11-15 08:57:40 -0800
**** Local Timezone : UTC ****
F1118 06:18:44.956640 127483 master.cc:6464] App error: id {
  pipeline: "Healer_FastSnapTree"
  instance_id: 0
}
state: kFinished
start_time_usecs: 1668600597268603
deadline_usecs: 1668773397268603
num_nodes: 4
debug_mode: true
job_opclock_vec {
  constituent_id: 95
  incarnation_id: 233434
  operation_id: 12553534
}
job_opclock_vec {
  constituent_id: 98
  incarnation_id: 233438
  operation_id: 7286172
}
job_opclock_vec {
  constituent_id: 96
  incarnation_id: 233627
  operation_id: 9223372036854775807
}
job_opclock_vec {
  constituent_id: 97
  incarnation_id: 233436
  operation_id: 15310113
}
fragment_counters {
  key: 0
  value {
    counter_map {
      key: "FileSink0 input_records"
      value {
        count: 3291072
        stat_type: kNone
        stat_unit: kCount
      }
    }
    counter_map {
      key: "FileSink0 output_size"
      value {
        count: 31882429
        stat_type: kNone
        stat_unit: kBytes
      }
    }
    counter_map {
      key: "FileSink0 records"
      value {
        count: 3291072
        stat_type: kNone
        stat_unit: kCount
      }
    }
    counter_map {
      key: "NumInternalBlobSnapTreeNodes"
      value {
        count: 1692412
        stat_type: kLatest
        stat_unit: kCount
      }
    }
    counter_map {
      key: "Scribe batches"
      value {
        count: 1040
        stat_type: kNone
        stat_unit: kCount
      }
    }
    counter_map {
      key: "Scribe rows"
      value {
        count: 1692412
        stat_type: kNone
        stat_unit: kCount
      }
    }
  }
}
fragment_counters {
  key: 1
  value {
    counter_map {
      key: "FileSink0 input_records"
      value {
        count: 56678810
        stat_type: kNone
        stat_unit: kCount
      }
    }
    counter_map {
      key: "FileSink0 output_size"
      value {
        count: 421877126
        stat_type: kNone
        stat_unit: kBytes
      }
    }
    counter_map {
      key: "FileSink0 records"
      value {
        count: 56678810
        stat_type: kNone
        stat_unit: kCount
      }
    }
    counter_map {
      key: "NumViewSnapTreeNodes"
      value {
        count: 19584523
        stat_type: kLatest
        stat_unit: kCount
      }
    }
    counter_map {
      key: "Scribe batches"
      value {
        count: 6153
        stat_type: kNone
        stat_unit: kCount
      }
    }
    counter_map {
      key: "Scribe rows"
      value {
        count: 19584523
        stat_type: kNone
        stat_unit: kCount
      }
    }
  }
}
fragment_counters {
  key: 2
  value {
    counter_map {
      key: "FileSink0 input_records"
      value {
        count: 1498
        stat_type: kNone
        stat_unit: kCount
      }
    }
    counter_map {
      key: "FileSink0 output_size"
      value {
        count: 13817
        stat_type: kNone
        stat_unit: kBytes
      }
    }
    counter_map {
      key: "FileSink0 records"
      value {
        count: 1498
        stat_type: kNone
        stat_unit: kCount
      }
    }
    counter_map {
      key: "Scribe batches"
      value {
        count: 1026
        stat_type: kNone
        stat_unit: kCount
      }
    }
    counter_map {
      key: "Scribe rows"
      value {
        count: 546
        stat_type: kNone
        stat_unit: kCount
      }
    }
  }
}
fragment_counters {
  key: 3
  value {
    counter_map {
      key: "FileSink0 input_records"
      value {
        count: 31454
        stat_type: kNone
        stat_unit: kCount
      }
    }
    counter_map {
      key: "FileSink0 output_size"
      value {
        count: 200211
        stat_type: kNone
        stat_unit: kBytes
      }
    }
    counter_map {
      key: "FileSink0 records"
      value {
        count: 31454
        stat_type: kNone
        stat_unit: kCount
      }
    }
    counter_map {
      key: "NumViewBlurInodes"
      value {
        count: 32999
        stat_type: kLatest
        stat_unit: kCount
      }
    }
  }
}
fragment_counters {
  key: 4
  value {
    counter_map {
      key: "ActionSink0 actions"
      value {
        count: 124
        stat_type: kNone
        stat_unit: kCount
      }
    }
    counter_map {
      key: "ActionSink1 actions"
      value {
        count: 0
        stat_type: kNone
        stat_unit: kCount
      }
    }
    counter_map {
      key: "FileSink0 input_records"
      value {
        count: 83085
        stat_type: kNone
        stat_unit: kCount
      }
    }
    counter_map {
      key: "FileSink0 output_size"
      value {
        count: 1268790
        stat_type: kNone
        stat_unit: kBytes
      }
    }
    counter_map {
      key: "FileSink0 records"
      value {
        count: 83085
        stat_type: kNone
        stat_unit: kCount
      }
    }
    counter_map {
      key: "FileSink1 input_records"
      value {
        count: 6629
        stat_type: kNone
        stat_unit: kCount
      }
    }
    counter_map {
      key: "FileSink1 output_size"
      value {
        count: 36525
        stat_type: kNone
        stat_unit: kBytes
      }
    }
    counter_map {
      key: "FileSink1 records"
      value {
        count: 6629
        stat_type: kNone
        stat_unit: kCount
      }
    }
    counter_map {
      key: "FileSink2 input_records"
      value {
        count: 4
        stat_type: kNone
        stat_unit: kCount
      }
    }
    counter_map {
      key: "FileSink2 output_size"
      value {
        count: 71
        stat_type: kNone
        stat_unit: kBytes
      }
    }
    counter_map {
      key: "FileSink2 records"
      value {
        count: 4
        stat_type: kNone
        stat_unit: kCount
      }
    }
    counter_map {
      key: "NumFatalErrors"
      value {
        count: 71
        stat_type: kSum
        stat_unit: kCount
      }
    }
    counter_map {
      key: "NumSnapTreeActionsRaised"
      value {
        count: 83085
        stat_type: kSum
        stat_unit: kCount
      }
    }
    counter_map {
      key: "Reducer init_merged_records"
      value {
        count: 60002849
        stat_type: kNone
        stat_unit: kCount
      }
    }
    counter_map {
      key: "Reducer keys"
      value {
        count: 21291441
        stat_type: kNone
        stat_unit: kCount
      }
    }
    counter_map {
      key: "Reducer records"
      value {
        count: 60002849
        stat_type: kNone
        stat_unit: kCount
      }
    }
  }
}
fragment_counters {
  key: 5
  value {
    counter_map {
      key: "FileSink0 input_records"
      value {
        count: 0
        stat_type: kNone
        stat_unit: kCount
      }
    }
    counter_map {
      key: "FileSink0 output_size"
      value {
        count: 0
        stat_type: kNone
        stat_unit: kBytes
      }
    }
    counter_map {
      key: "FileSink0 records"
      value {
        count: 0
        stat_type: kNone
        stat_unit: kCount
      }
    }
    counter_map {
      key: "Scribe batches"
      value {
        count: 1025
        stat_type: kNone
        stat_unit: kCount
      }
    }
    counter_map {
      key: "Scribe rows"
      value {
        count: 0
        stat_type: kNone
        stat_unit: kCount
      }
    }
  }
}
fragment_counters {
  key: 6
  value {
    counter_map {
      key: "FileSink0 input_records"
      value {
        count: 0
        stat_type: kNone
        stat_unit: kCount
      }
    }
    counter_map {
      key: "FileSink0 output_size"
      value {
        count: 0
        stat_type: kNone
        stat_unit: kBytes
      }
    }
    counter_map {
      key: "FileSink0 records"
      value {
        count: 0
        stat_type: kNone
        stat_unit: kCount
      }
    }
    counter_map {
      key: "Scribe batches"
      value {
        count: 1025
        stat_type: kNone
        stat_unit: kCount
      }
    }
    counter_map {
      key: "Scribe rows"
      value {
        count: 0
        stat_type: kNone
        stat_unit: kCount
      }
    }
  }
}
fragment_counters {
  key: 7
  value {
    counter_map {
      key: "FileSink0 input_records"
      value {
        count: 15
        stat_type: kNone
        stat_unit: kCount
      }
    }
    counter_map {
      key: "FileSink0 output_size"
      value {
        count: 408
        stat_type: kNone
        stat_unit: kBytes
      }
    }
    counter_map {
      key: "FileSink0 records"
      value {
        count: 15
        stat_type: kNone
        stat_unit: kCount
      }
    }
    counter_map {
      key: "NumAntivirusSnapTreeNodes"
      value {
        count: 15
        stat_type: kLatest
        stat_unit: kCount
      }
    }
    counter_map {
      key: "Scribe batches"
      value {
        count: 1025
        stat_type: kNone
        stat_unit: kCount
      }
    }
    counter_map {
      key: "Scribe rows"
      value {
        count: 15
        stat_type: kNone
        stat_unit: kCount
      }
    }
  }
}
fragment_stats {
  key: 0
  value {
    start_time_usecs: 1668602725325538
    end_time_usecs: 1668602856833073
    run_times {
      min_usecs: 131507535
      max_usecs: 131507535
      sum_usecs: 131507535
      count: 1
    }
  }
}
fragment_stats {
  key: 1
  value {
    start_time_usecs: 1668601360530417
    end_time_usecs: 1668602707913109
    run_times {
      min_usecs: 1347382692
      max_usecs: 1347382692
      sum_usecs: 1347382692
      count: 1
    }
  }
}
fragment_stats {
  key: 2
  value {
    start_time_usecs: 1668600899035305
    end_time_usecs: 1668600908074715
    run_times {
      min_usecs: 9039410
      max_usecs: 9039410
      sum_usecs: 9039410
      count: 1
    }
  }
}
fragment_stats {
  key: 3
  value {
    start_time_usecs: 1668600919142885
    end_time_usecs: 1668601341070571
    run_times {
      min_usecs: 8824765
      max_usecs: 281875893
      sum_usecs: 410763841
      count: 4
    }
  }
}
fragment_stats {
  key: 4
  value {
    start_time_usecs: 1668602916105845
    end_time_usecs: 1668750157365610
    run_times {
      min_usecs: 55170703
      max_usecs: 219579712
      sum_usecs: 413199119
      count: 4
    }
  }
}
fragment_stats {
  key: 5
  value {
    start_time_usecs: 1668601271129688
    end_time_usecs: 1668601281267561
    run_times {
      min_usecs: 10137873
      max_usecs: 10137873
      sum_usecs: 10137873
      count: 1
    }
  }
}
fragment_stats {
  key: 6
  value {
    start_time_usecs: 1668601300408213
    end_time_usecs: 1668601312494061
    run_times {
      min_usecs: 12085848
      max_usecs: 12085848
      sum_usecs: 12085848
      count: 1
    }
  }
}
fragment_stats {
  key: 7
  value {
    start_time_usecs: 1668601531338952
    end_time_usecs: 1668601542280514
    run_times {
      min_usecs: 10941562
      max_usecs: 10941562
      sum_usecs: 10941562
      count: 1
    }
  }
}
urgency: 0
input_fragment_num_shards {
  key: 0
  value: 1
}
input_fragment_num_shards {
  key: 1
  value: 1
}
input_fragment_num_shards {
  key: 2
  value: 1
}
input_fragment_num_shards {
  key: 3
  value: 4
}
input_fragment_num_shards {
  key: 5
  value: 1
}
input_fragment_num_shards {
  key: 6
  value: 1
}
input_fragment_num_shards {
  key: 7
  value: 1
}
input_fragment_num_shards {
  key: 9
  value: 4
}
input_fragment_num_shards {
  key: 10
  value: 1
}
input_fragment_num_shards {
  key: 12
  value: 1
}
end_time_usecs: 1668751424281012
error {
  type: kAppError
  error_detail: "Shards of fragment 4 encountered fatal error(s)"
}
fragment_names {
  key: 0
  value: "BlobSnapTree"
}
fragment_names {
  key: 1
  value: "ViewSnapTree"
}
fragment_names {
  key: 2
  value: "ViewMetadata"
}
fragment_names {
  key: 3
  value: "BlurInodeSource"
}
fragment_names {
  key: 4
  value: "SnapTreeRefCountReducer"
}
fragment_names {
  key: 5
  value: "QuotaSnapTree"
}
fragment_names {
  key: 6
  value: "QuotaUsageSnapTree"
}
fragment_names {
  key: 7
  value: "AntivirusSnapTree"
}
fragment_names {
  key: 8
  value: "SnapTreeActionPartitioner"
}
fragment_names {
  key: 9
  value: "BlurInodeSource"
}
fragment_names {
  key: 10
  value: "ViewSnapTree"
}
fragment_names {
  key: 11
  value: "DeleteBlobSnapTreeRootReducer"
}
fragment_names {
  key: 12
  value: "ViewMetadata"
}
fragment_names {
  key: 13
  value: "DeleteViewSnapTreeRootReducer"
}
